{
    "id":2,
    "selecionado":{
       "id":223,
       "chamada":{
          "id":1,
          "edital":{
             "id":1,
             "identificacao":"14/2020-PROEN/IFRN",
             "titulo":"Processo seletivo para curso superior de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o lato sensu a dist\u00e2ncia",
             "pagina":"https://portal.ifrn.edu.br/ensino/processos-seletivos/pos-graduacao/especializacoes-2020/edital-no-14-2020-cursos-superiores-de-pos-graduacao-2020-1_especializacao-ead/",
             "documentos_exigidos":[
                {
                   "documentacao":{
                      "id":3,
                      "identificacao":"Cadastro de pessoa f\u00edsica \u2013 CPF (leg\u00edvel, frente e verso em arquivo \u00fanico)"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":7,
                      "identificacao":"Certid\u00e3o de nascimento, casamento ou div\u00f3rcio (leg\u00edvel, frente e verso em arquivo \u00fanico)"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":6,
                      "identificacao":"Certificado de Alistamento Militar, de Dispensa de Incorpora\u00e7\u00e3o ou de Reservista, no caso dos maiores de 18 anos do sexo masculino (leg\u00edvel, frente e verso, em arquivo \u00fanico)"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":5,
                      "identificacao":"Comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral referente \u00e0 \u00faltima elei\u00e7\u00e3o ou certid\u00e3o de quita\u00e7\u00e3o eleitoral emitida pelo http://www.tse.jus.br (leg\u00edvel)"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":2,
                      "identificacao":"C\u00e9dula de identidade (leg\u00edvel, frente e verso, em arquivo \u00fanico)"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":9,
                      "identificacao":"Diploma de gradua\u00e7\u00e3o (leg\u00edvel, frente e verso, em arquivo \u00fanico)"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":1,
                      "identificacao":"Fotos 3x4 recente"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":8,
                      "identificacao":"Hist\u00f3rico final (leg\u00edvel, frente e verso, em arquivo \u00fanico)"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":11,
                      "identificacao":"Laudo atestando defici\u00eancia (leg\u00edvel, frente e verso, em arquivo \u00fanico)"
                   },
                   "lista":"PCD"
                },
                {
                   "documentacao":{
                      "id":4,
                      "identificacao":"T\u00edtulo de eleitor ou e-Titulo (leg\u00edvel, frente e verso em arquivo \u00fanico)"
                   },
                   "lista":"GERAL"
                }
             ]
          },
          "chamada":"Inicial",
          "tipo_chamada":"I",
          "inicio_solicitacoes":"2020-04-17T11:00:00Z",
          "fim_solicitacoes":"2020-04-30T02:59:59Z",
          "instrucoes_adicionais":"AVISO: Em fun\u00e7\u00e3o da pandemia, dada a dificuldade de obten\u00e7\u00e3o da Declara\u00e7\u00e3o de v\u00ednculo p\u00fablico, este documento n\u00e3o ser\u00e1 exigido, portanto, n\u00e3o deve ser anexado. Qualquer d\u00favida pe\u00e7a ajuda no Chat no rodap\u00e9 da p\u00e1gina."
       },
       "matriz_curso":{
          "id":10,
          "suap_id":"486",
          "titulo":"Especializa\u00e7\u00e3o em Literatura e Ensino"
       },
       "ano_letivo":{
          "id":68,
          "suap_id":"68",
          "titulo":"2020"
       },
       "periodo_letivo":{
          "id":1,
          "suap_id":"1",
          "titulo":"1"
       },
       "turno":{
          "id":5,
          "suap_id":"5",
          "titulo":"Ead"
       },
       "forma_ingresso":{
          "id":50,
          "suap_id":"50",
          "titulo":"Processo Seletivo Simplificado"
       },
       "polo":{
          "id":25,
          "suap_id":"25",
          "titulo":"Polo Natal - Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia"
       },
       "lista":"GERAL",
       "nacionalidade":{
          "id":1,
          "suap_id":"1",
          "titulo":"Brasileira"
       },
       "cpf":"08208594431",
       "passaporte":null,
       "nome":"FABIOLA JERONIMO DUARTE",
       "nome_social":null,
       "email":"fabiolla-mf@hotmail.com",
       "inscricao":"417788-0",
       "convenio":null,
       "cota_sistec":null,
       "cota_mec":null,
       "aluno_especial":null
    },
    "data_conclusao_intercambio":null,
    "linha_pesquisa":null,
    "nome":"FABIOLA JERONIMO DUARTE",
    "nome_social":null,
    "sexo":{
       "id":2,
       "suap_id":"2",
       "titulo":"Feminino"
    },
    "data_nascimento":"1990-01-12",
    "estado_civil":{
       "id":1,
       "suap_id":"1",
       "titulo":"Solteiro"
    },
    "nome_pai":"MANOEL DUARTE SOBRINHO",
    "estado_civil_pai":{
       "id":2,
       "suap_id":"2",
       "titulo":"Casado"
    },
    "pai_falecido":null,
    "nome_mae":"SEVERINA JERONIMO DA SILVA",
    "estado_civil_mae":{
       "id":2,
       "suap_id":"2",
       "titulo":"Casado"
    },
    "mae_falecida":false,
    "responsavel":"FABIOLA JERONIMO DUARTE",
    "email_responsavel":"fabiolla-mf@hotmail.com",
    "parentesco_responsavel":{
       "id":5,
       "suap_id":"5",
       "titulo":"Outro"
    },
    "cpf_responsavel":null,
    "cep":"59198000",
    "logradouro":"RUA JO\u00c3O MOREIRA",
    "numero":"375",
    "complemento":"PR\u00d3X A DELEGACIA",
    "bairro":"CIDADE NOVA",
    "cidade":{
       "id":1160,
       "suap_id":"1160",
       "titulo":"Montanhas",
       "estado":24
    },
    "estado":24,
    "tipo_zona_residencial":{
       "id":1,
       "suap_id":"1",
       "titulo":"Urbana"
    },
    "telefone_principal":"94988116411",
    "telefone_secundario":null,
    "telefone_adicional_1":"94988116411",
    "telefone_adicional_2":null,
    "email_pessoal":"fabiolla-mf@hotmail.com",
    "aluno_pne":false,
    "tipo_necessidade_especial":null,
    "tipo_transtorno":null,
    "superdotacao":null,
    "utiliza_transporte_escolar_publico":false,
    "poder_publico_responsavel_transporte":{
       "id":1,
       "suap_id":"1",
       "titulo":"Municipal"
    },
    "tipo_veiculo":{
       "id":3,
       "suap_id":"3",
       "titulo":"Rodovi\u00e1rio - \u00d4nibus"
    },
    "tipo_sanguineo":{
       "id":2,
       "suap_id":"2",
       "titulo":"O+"
    },
    "pais_origem":null,
    "estado_naturalidade":{
       "id":24,
       "suap_id":"24",
       "titulo":"RIO GRANDE DO NORTE"
    },
    "naturalidade":{
       "id":1160,
       "suap_id":"1160",
       "titulo":"Montanhas",
       "estado":24
    },
    "raca":{
       "id":1,
       "suap_id":"1",
       "titulo":"Parda"
    },
    "tipo_instituicao_origem":{
       "id":1,
       "suap_id":"1",
       "titulo":"P\u00fablica"
    },
    "ano_conclusao_estudo_anterior":{
       "id":65,
       "suap_id":"65",
       "titulo":"2017"
    },
    "numero_rg":"002713469",
    "uf_emissao_rg":{
       "id":24,
       "suap_id":"24",
       "titulo":"RIO GRANDE DO NORTE"
    },
    "orgao_emissao_rg":{
       "id":3,
       "suap_id":"3",
       "titulo":"ITEP"
    },
    "data_emissao_rg":null,
    "numero_titulo_eleitor":"026879031643",
    "zona_titulo_eleitor":"012",
    "secao":"0200",
    "data_emissao_titulo_eleitor":null,
    "uf_emissao_titulo_eleitor":{
       "id":24,
       "suap_id":"24",
       "titulo":"RIO GRANDE DO NORTE"
    },
    "numero_carteira_reservista":null,
    "regiao_carteira_reservista":null,
    "serie_carteira_reservista":null,
    "estado_emissao_carteira_reservista":null,
    "nivel_ensino_anterior":{
       "id":2,
       "suap_id":"3",
       "titulo":"Gradua\u00e7\u00e3o"
    },
    "ano_carteira_reservista":null,
    "tipo_certidao":{
       "id":1,
       "suap_id":"1",
       "titulo":"Nascimento"
    },
    "numero_certidao":"6039",
    "folha_certidao":"210v",
    "livro_certidao":"A-07",
    "data_emissao_certidao":null,
    "matricula_certidao":"A-07",
    "autorizacao_carteira_estudantil":true,
    "organizacao_didatica":true,
    "autodeclaracao_etnia":null,
    "penal":true,
    "veracidade":true,
    "confirmacao":true,
    "enviada_em":"2020-04-20T16:20:04.350Z",
    "sha512_solicitacao":"6f03bb5d17774f0330819753e790b97583afeba90776e06a7d705a543e9bc4d2e67f30e5ed98e1e46e387dbb6eca0bc71f2b964db2930ce2f59e46a87f875ce4",
    "raestado_emissao_carteira_reservistaca":{
       "id":1,
       "suap_id":"1",
       "titulo":"Parda"
    },
    "documentos":[
       {
          "id":1,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":3,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/C\u00f3pia_de_Cadastro_de_Pessoa_F\u00edsica_-_CPF.pdf",
          "sha512_arquivo":"a5dad7dbbb5642bc2598d8b4b2c7169dde790513dcdd21dcf4fdd0ad1471a822e0d40bce0947a34830c7b6e59c372044575fe7ec7de09b222cc800e2e5d38108"
       },
       {
          "id":2,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":7,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/C\u00f3pia_de_Certid\u00e3o_de_Nascimento_ou_Casamento.pdf",
          "sha512_arquivo":"3cefc72a2028d0e8b5ecf0343f1cc065f9eed4e24a132562e92ce19e540402a153ff261715060ef64787d94469d1906dd9d54e20513d96f8f27533c4b8748aba"
       },
       {
          "id":1460,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":6,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/Documento_anexado_para_concluir_a_etapa_da_matricula_4gfraha.pdf",
          "sha512_arquivo":"94f01a3d5161148514f6d8c1fdffadfc3d4c5a0f2fa8a9202a96b27441df7823ed3e7a298804a00bea93b94661734236b1861e1cab962d56236facbf56661e03"
       },
       {
          "id":8,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":5,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/quita\u00e7ao_eleitora.pdf",
          "sha512_arquivo":"fac53aa56f040c55f41591a8480df5e8f3c5e9cd10e46907ecc4d936f48eff50cdfd12cd83b2293169d96d3e4702d789ea40814ed82f7dd7f7cadc909675fde8"
       },
       {
          "id":3,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":2,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/C\u00f3pia_de_C\u00e9dula_de_Identidade.pdf",
          "sha512_arquivo":"6026e85e4f999f9ea56ea41a938ded94443cd71cbb09057540658bed394cbd2228253ee9a491cb8cf8ed5f145eceba2dc128bb46539897fd560d66a4807b02d5"
       },
       {
          "id":83,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":10,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/download.pdf",
          "sha512_arquivo":"b39a22ef4abdbeeb591c103ac8f5821e2d676026d5c6b991817734f70e8d1029d78b5ee65c1232fa6d625b9ec2169f1e4b9bb1514cfbc7f5ce26d24ef91d1287"
       },
       {
          "id":4,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":9,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/Diploma_de_conclus\u00e3o_de_curso_com_habilita\u00e7\u00e3o_para_o_cargo.pdf",
          "sha512_arquivo":"e1775b6a5363f404ecfa6022b3d6a39aa2880419772e4b3d1e62c5ef67d9e0665ad20ead982b56c87fa8ff3e83dc1710bae25079fbbd7b2db632049204a69ccf"
       },
       {
          "id":101,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":1,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/fotoajustada.jpg",
          "sha512_arquivo":"4ee3108c2eb9bd89a9e05a85f30cac21907dbc0ffb66d48fec999ab978ad77f9598b6f3984426acea820cc39510fea6281773b6d5e304230180770680dd2846c"
       },
       {
          "id":5,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":8,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/Hist\u00f3rico_acad\u00eamico_de_curso_superior_de_gradua\u00e7\u00e3o.pdf",
          "sha512_arquivo":"5496c911a4977cfa5c4d5c4f22ad3848513b1aae520b1c4b87eb8a5e11f3301f7efddde91c0f9aa9314c50592b3a94e19279e466cce8d320f93af0f3ae7c96cd"
       },
       {
          "id":96,
          "solicitacao":2,
          "documentacao":4,
          "arquivo":"/media/sead/pre_matricula/t\u00edtulo.pdf",
          "sha512_arquivo":"a753b7e787f592f0c0151f496b0c780b7c9b4120eeac852af101b24095f00f88337c958fbfc44a17e681aac0ecf40cd82832cae2aeb15dc3acb7b13fb42b049f"
       }
    ]
 }